## Homework30 - SpringBootStart

```
Реализовать страницу с добавлением товаров (свойства товара на усмотрение учащегося) на Spring Boot в MVC модели. Предусмотреть интернационализацию и валидацию данных.
```

## Homework31 - SpringBootSecurity

```
Прикрутить Spring Security для приложения с добавлением товаров (страница товаров доступна только администратору, предусмотреть csrf-защиту)
```